
                      Una película impresionante que refleja la vida del gran matemático John Forbes Nash. Aunque no fue rodada en Princeton como a Nash le habría gustado representa y da a conocer la esquizofrenia al mundo cosa que está muy bien porque hay mucha gente que no sabe lo que es. Llena de teorías matemáticas, amor y visiones de John Nash. Interpretado por Russell Crowe, que lo hace estupendamente y ganador del oscar.
        
            